恆指兩萬點係有險可守，邊個想打穿佢就係 over my body ！

坐艇令我人生變得更精彩

有錢就可守，無錢就…

咁姐係好快打穿

講但呢句野嘅人最後都係俾人binc 咋喎

唔好沽ar 會輸民意嫁

LM 等bin c

邊個沽滙豐邊個就係鬼，想分化恆指！